Arin呢啲年上色誘狂魔可以點對付

已經想象到比佢踩住條賓周+輕露南半球同腋下當我傻仔咁舞

係咪成日換仔

聽講佢食晒成隊txt

死色狗屌你...

ㅋㅋㅋㅋ

你有病睇醫生啦屌你咩

ㅋㅋㅋ傻妹

勁可愛

男女都可愛

男係邊個....

你勁outdated

對男人冇乜興趣....

乜水==

挽還挽..唔好拎我來挽..

睇完kbs年終原來孝定條腿都好長
園定一齊3p

有病睇ec拉..

定不了…

haha..

Creepy man

不了

屌笑撚死